【棋局】習維尼一早睇穿Trump只識打咀炮。

「武漢肺炎」 + 「總統大選」 = Trump周身唔得閒

習維尼呢個時候唔光復香港等幾時？

不服來辯

連登子又唔敢面對真相？

白兵撚先不願面對

照投白票等美國幫

5毛叫習大大做維尼唔驚會被處死咩

侵侵呢半年收集咁多子彈。

一粒都無發射過。

連登子又不願面對真相

連登子唔敢入黎反駁

飯民打手只識負皮。

但又唔敢入黎反駁。

證明樓主又講中晒！

其實白兵係咩事 冇追開

不過香港本來就唔可以期待美國有太大既幫助

無美國出手

支那點樣搞香港人都得。

侵侵肯出手未？

完左大選咪得, 不過唔一定要侵侵,
btw唔好睇小打嘴炮

又等。到時拜登贏埋就GG

拜登都唔一定GG, 美國咁多人才

美國民主黨不嬲左膠，最鍾意奶共（同香港民主黨一鳩樣）

侵侵肯做野未？